PS4 FIFA 17 Pro Club 招人

D1 球會
已報比賽
陣式4231
只差最後幾塊拼圖

招防中 中堅 閘
防中 主要踢法 搶波 識保護波 良好分波意識

後防 主要踢法 防守力強 搶波 頂波 識保護波

晚晚有波開
只招FULL TIME

可加PSN hugohui10

踢開cam 轉防中ok

隻人仔剛剛升無耐得86 cam

今晚加?

試下

仲搵緊人

仲招唔招閘？

招
你加我個psn

已加psn試腳

聽日會試

搵防中， 中堅

巴打 收防中？

加我PSN ltf_1121